嚴選哥哥張國榮嘅歌曲或電影作品

今生今世

寧願名利拋開 瀟灑跟你飛

買咗寵愛隻碟

點可以無槍王

Are you ready ?

正到爆
計我話成部戲最出色係佢演出

double tap

佢中期啲歌首首都好聽
個人最鐘意 stand up張專輯
啲歌都好好聽
電影一定簡霸王別姬
真係做到入型入格

首選冷門
熱門聽到爛晒

聽下台灣出個隻國語碟
棉花糖
My god
Everybody

好難嚴選 哥哥每首歌每套戲都處於同行顛峰

路過蜻蜓

金枝玉葉 顧家明
我記得嗰陣去加拿大個親戚屋企 佢開俾我睇
當我睇到哥哥彈琴俾袁詠儀嗰陣
令到當時15歲嘅我鍾意咗哥哥 太有魅力
佢亦都係我第一個嘅偶像 Forever and ever

哥哥愈後期既歌愈正

春夏秋冬 枕頭 陪你倒數 夢死醉生

心跳呼吸正常

歌要嚴選嘅話

我比較鍾意後期嗰啲: 心跳呼吸正常, 玻璃之情, 春夏秋冬 聽到好心動

前期就最鍾意 由零開始

Are you ready~~~~

根本就係 初頭話rick係俾方中信做
得罪講句 一個連講句對白都無戲嘅人
點交到啲癲佬眼神戲?
真係唔敢想像

等lift嗰幕

我知我殺咗人 但係我好開心 真係㗎

呢個正
咀柏芝

有聲有畫面

重點係歌詞 好入肉

有心人

怨男

玻璃之情 有心人 今生今世

唔知點解00年打後的歌
背景編曲的音質都好低

快歌鍾意 放蕩 暴風一族
型撚到pk

我想買紅嗰隻碟

音樂拍子漸漸靜晒之後突入

OH 知不知我是惡夢

無錯 之後嗰一連串舞 霸氣到pk

有冇人聽過油脂熱潮

未喎 係咪早期㗎?

你聽完，接受到佢呢段過去
先算得上真正鐘意佢

超娘 但係好可愛

ooh~ohh~

霸王別姬

LeSL!e❤️M!cHeL3

電影：阿飛正傳、東邪西毒、霸王別姬、春光乍洩、家有囍事1992

歌：風繼續吹、風再起時、儂本多情、有誰共鳴、玻璃之情、春夏秋冬、左右手、最冷一天

Miss you forever 哥哥

風再起時

我

呢首歌個意境好好 但唔係咁易做得到

今日第一次聽春夏秋冬（舊版）
咁多年後聽都唔覺過時

仲要今日佢生日聽

我反而覺得佢最後期既歌冇咁商業，愈來愈有藝術既感覺

好似 夢到內河 好撚正

夢到內河 都好正佢後期既歌冇咁商業，好有藝術感覺

個mv

Ah～ 想當初太自慰

想妳

電影 鎗王同霸王別姬都好中意
好難揀邊套做第一

歌就春夏秋冬

電影 : 家有喜事 , 阿飛正傳 , 白髮魔女傳, 倩女幽魂. 金枝玉葉, 金玉滿堂
歌 : 沉默是金 , 今生今世 , 追 , 我, 風繼續吹, 有心人 . 小明星 , 這些年來 , 當年情
翻唱 : 當愛已成往事, 從不知, 明星

無論電影定歌曲真係好多都好正
路過蜻蜓、追、有心人、今生今世、由零開始...
剩係歌曲都多到好難綜合邊d最正
多謝哥哥留低咁多好作品

當愛已成往事唱到好有feel

八兩金